Reklama. V součastně době reklama je všudu, kam nepujdu, tam najdu. V televizi, na internetu... nikde nenajdu místa kdyby ji nebylo. Je to jedno ze nejpopularnejších spůsobu dozvědění informací. My jsme už zvykly na to, že reklama je všudu, a už ji nevšimame, ale zůstava u nas v hlave nekterá informace. Nesouhlasím s tím že reklamu můžou dělat jen slavní lidé. Většinou nad reklamou pracují lídé který mají na to talent a vystudovali svůj ober. A svou fotografii necham pro sebe. Protože nechci aby nekdo chodil a koukal na mne když je o tom nevím. A v podstatě reklama pro mne nevadí ji je moc a s tým níc ne udělaš.
